點樣自殺先影響唔到人？

反正我都冇任何狗竇收留

Ching,有咩諗唔開呀？

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

唔需要協助

有咩留個tg傾下

我想用條命報復

做咩事

原來你自殺影響唔撚到人

樓主假膠

咁你而家去自殺啦

唔到最後,唔好諗自殺呢條路
不過如果真係一定要死先解決到,去上水站跳軌

日日食煙飲酒，叉燒叫肥叉，三高食物一日最少兩餐，飲野一定要凍飲多甜